想海外收SMS

想問係咪一定要有漫遊先收到SMS?
我用電訊數碼佢話漫遊要交一筆訂金先用到漫遊
除左放部ANDROID係香港再FW仲有冇其他方法可以平D收到SMS???

交左佢啦，無謂深究，貴極都係有限數

無，漫遊係必需

2K喎
如果真係要咁做寧願開個SMT或者CSL NO.好過啦?

2k咁大鑊？
不過如果係必要的話，1係用你個方法，留部機喺香港，當收到sms就叫人再cap screen whatsapp俾你，咁就免費，不過你騷擾到幫你的人。
一係交左佢，回來時拎返，拎唔到嘅咪當按金俾佢扣到完約lor
前提是係收sms係咪咁重要同埋發sms個位係咪唔可以用whatsapp

其實你係咪一定要自己號碼先？
如果為左收下驗證碼之類無關痛癢既野
上網有太空號免費比你用
打free sms online應該就有

因為銀行野黎所以真係唔SMS唔得
睇黎比錢開新卡有漫遊好似好D

銀行野無計

搵SMT問下先

3 有個service 叫sms 隨你飛，佢會自動forward d sms 去email, 同埋網上有個mailbox 可以睇信息

呢個之前都有睇過
咁開個3號碼好似解決到!
我仲以為呢個服務收左皮